搭呢程車真係好擔心

多人到呢。。。

搭的士囉, 屌你老母

得罪你咩呀 屌你老母呀 屌咩老母呀
搭唔搭的士關你撚事呀

自己揸車啦屌

推俾多d人屌你

除左叫你行路之外可以點

行翻屋企囉 屌你老母

仲出咩街丫咁驚

邊個叫你出街？

出得街預左

冇人叫你搭呢班車

樓豬平時唔洗返工?

搭的士囉屌你老母